{
    "persona": "liberal",
    "model": "gpt-3.5-turbo",
    "topic": "Covid-19",
    "platform": "Twitter",
    "language": "German",
    "text": "Gemeinsam k\u00f6nnen wir die Verbreitung von Covid-19 eind\u00e4mmen und unsere Gesellschaft sch\u00fctzen \u2013 lasst uns alle unsere Verantwortung wahrnehmen und auf Pr\u00e4vention setzen!",
    "annotation": {
        "topic": null,
        "persona": null,
        "authenticity": null
    },
    "id": "d62a2b575e8d5e3a36e76a453d564c8456a26d453cef4bbc"
}